---
- GuiCommand:/pl
   Name:TechDraw SurfaceFinishSymbol
   Name/pl:Rysunek Techniczny: Symbol wykończenia powierzchni
   MenuLocation:Rysunek Techniczny → Dodaj symbol wykończenia powierzchni
   Workbenches:[środowisko pracy Rysunek Techniczny](TechDraw_Workbench/pl.md)
   Version:0.21
---

# TechDraw SurfaceFinishSymbol/pl

## Opis

Narzędzie <img alt="" src=images/TechDraw_SurfaceFinishSymbol.svg  style="width:24px;"> **Utwórz symbol wykończenia powierzchni** dodaje symbol wykończenia powierzchni do strony.

<img alt="" src=images/TechDraw_SurfaceFinishSymbolExample1.png  style="width:330px;"> 
*Panel zadań z wybranym stylem ISO. Po prawej stronie utworzony symbol.*

<img alt="" src=images/TechDraw_SurfaceFinishSymbolExample2.png  style="width:330px;"> 
*Panel zadań z wybranym stylem ASME. Po prawej stronie utworzony symbol.*

## Użycie

1.  Wybierz istniejący widok.
2.  Naciśnij przycisk **<img src="images/TechDraw_SurfaceFinishSymbol.svg" width=16px> [Dodaj symbol wykończenia powierzchnii](TechDraw_SurfaceFinishSymbol.md)**.
3.  Otworzy się panel zadań. Pozwala on na ustawienie indywidualnych cech symboli wykończenia powierzchni i towarzyszącego im tekstu, które mają być dodane do strony.
4.  Określ wymagany symbol, klikając jeden z 6 przycisków symboli.
5.  Opcjonalnie zmień kąt nachylenia **Symbolu**.
6.  Wybierz styl **ISO** lub **ASME**.
7.  Wybierz lub wprowadź wymagane atrybuty.
8.  Naciśnij przycisk **OK**.





{{TechDraw Tools navi

}}



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > [TechDraw](TechDraw_Workbench.md) > TechDraw SurfaceFinishSymbol/pl
